
                      Un querer y no poder. He salido del cine en estado de shock, no me podía creer el bodrio que he visto, con el tema original tan interesante que es, se han perdido en el desarrollo, me siento estafado.

Una película en la que se pretende hacer taquilla por Scarlet y su fama de bellezon, ya solo el thiler te desarma los primeros 30 minutos de la película. Sin ningún sentido, ni emoción para el cerebro, ni para el corazon ni para la entrepierna, un "brainstorming" que se ha hecho en el Burguer de la esquina en 10 minutos. Carente de verosimilitud, y exceso de locura. No vayáis a verla.

Algo positivo: los primeros planos de Scarlet(menudo bellezon) y lo que te ries ( a carcajada limpia) al ver todas la incredulidades y sentir que una vez mas te han tomado el pelo y has caído en las redes del capitalismo y no te queda otra que tragarte con patatas lo que te pongan e intentar tomártelo con humor.
        
            